東網班賤種編輯講乜錯乜算唔算極中輕度弱能智？！

主帥韋達被炒 留名睇錫菲聯今晚翻生

屌你老母燈到輸5粒

佢誤判姐。